回鍋肉客飯

個汁好濃,甜甜辣辣咁
好開胃

梅窩肉

個豆瓣醬好似差d